【比武招親】紐約女騙百男玩「飢餓遊戲」選男友

【星島日報報道】美國紐約的一名男子近日就通過交友軟件「Tinder」認識了一名心儀的女子，兩人相約在曼哈頓聯合廣場 (Union Square) 見面，但出乎他意料的是，還有數十名男士也在同個時間出現在了同個地點，甚至他們的目標都是同一個女人。而對方竟希望這些男士們上演一場適者生存的「飢餓遊戲」，只有留到最後的人才能獲得約會機會。

報道指，這場選男友遊戲發生在上周六 (18日)，其中一名參賽者米沙 (Misha) 在Twitter上分享了整件事情的經過，他表示自己透過「Tinder」軟件認識了一位名叫娜塔莎 (Natasha) 的女子，她自稱是演員及模特兒，雙方開始以短訊溝通，其後娜塔莎表示自己正忙於工作，需在數周後再聯絡。

約一周後，娜塔莎再次聯絡上米沙，聲稱其DJ友人將於周六在聯合廣場表演打碟，邀請他一同前往，「我們可以喝一杯」。然而，等米沙在約定的時間到達約定的地點時，他這才發現眼前的場景完全超過了他的預想。

米沙表示，當時他看到近100名男生聚集在舞台附近，專注地望著周圍，然後一個女孩在兩個彪形大漢的保護下走上了舞台。「我突然意識到這是娜塔莎，我當時在想這是怎麼回事，她到底要搞什麼鬼。」

隨後，娜塔莎拿起麥克風，揭曉了她的「騙局」並解釋了情況。米沙憶述道：「娜塔莎表示，她邀請男人們在這裡約會，但想讓所有『候選人』進行一場如同『飢餓游戲』一般的演講，講述預想中和她約會的具體細節，來獲得晉級的機會。」

米沙表示，他聽完後便立刻離開了現場，他還表示自己離開時看到還有不少人也憤而離去，更聽到有人向台上發出噓聲。不過，也有部分男人留了下了，而娜塔莎則開始陸續提出不同條件，包括不能有女友、身高需要超過177厘米、不能有啤酒肚，長鬍子等，條件不符合的男子則被當場「淘汰」。

當符合條件的人大大減少後，娜塔莎則要求剩下的十餘名男子走近舞台，讓他們經歷短跑、俯臥撑等體力「比試」，而娜塔莎則像玩「Tinder」軟件一樣，左右滑動著來選擇留下來的男子。不過，尚不清楚最終誰笑到最後，贏得了和娜塔莎約會的機會。

事後，不少「受害者」都在網上分享被騙經過，他們大多以幽默的方式看待事件，有一名「受害者」就笑言：「我認為這很有趣，很高興我能參與其中，她似乎比你在約會網站上找到的大多數女性更加大膽。」但也有部分人對此非常憤怒，留言道：「我不是心理治療師......但我認為這個女人完全是自戀、妄想，只關心自己能否得到更多關注。」

好on9呀

過來香港搞啦，大把狗公應約

...

個 show 好似會幾好睇

係咪應約即全部都係東亞病夫港男
鬼佬唔會咁低賤

真人show黎既喂

唔知點解諗到時代廣場地下